食Ｑ！

點解啲人可以講完又講講完又講講完又講……

數可以走完又走走完又走走完又走, 逃稅可以逃完又逃逃完又逃逃完又逃